沙士來了

求沙士班友機會啦，唔好話唔比機會你地啦😔😔😔😔

佢地話香港人準備好撈底喎

爆撚到武漢咁 唔知佢地撈唔撈呢

到時又有第二個理由

貼地啲咁諗

成倉股票未放灑既人 用點既心情過年

沙士 this way

沙士價難D
淘大呢D cheap 樓
二百萬啦

即係樓爆都唔關你事

純粹洗牌撚一個，以為自己可以上位 最後住公屋依然住公屋，租樓繼續租樓

大佬過時過節梗係唔好扎住個倉
呢啲真係玩自己

其實多數都係咁

仲未跌 屌你老母

大把人等跌

但跌完又係買唔到

何況要真係跌

樓價去番1997年就會正常好多架啦

可能武漢肺炎真係會將香港樓價壓落來...

加埋香港政府呢幾年係批左好多好多地用來起樓同埋起大量居屋

呢批居屋終有一天都會落成，變相供應量都會大增